最迎在家解悶，已重溫完周星馳，賭?系列，請求仲有咩香港黃金年代港產片?

連後期咩大戰拉斯維加斯都睇完

錯台SOR

跛豪

雷洛

黑社會1 2

王家衛 all

喜愛夜蒲1 2 3

陳果 97三部曲

讀下書啦，唔好淨係睇戲

【開卷有益】修身齊家治國平天下：政治家育成reading list

我睇咗人肉叉燒包

大咸濕

鎗火

春光乍洩
花樣年華
阿飛正傳
槍火
英雄本色
睇住先？

開心鬼
富貴逼人
張國榮

我阿媽發仔瘟

灣仔十二妹

Netflix有古惑仔

男歌女唱

伊波拉我未睇過，睇吓先

樹大招風

切爾諾貝爾

殭屍片

哥哥嘅所有戲

謝

果d片深圳骨場電影台成燃日播
但當然唔包張堅延系列

三五成群

我喺骨場第一次睇紅燈區
Btw，有冇睇過一套會有一幕張堅庭扮女人，等個殺手黎之旅

邊度有得重溫

蠱惑仔系列

最近睇咗 精裝追女仔 (YouTube 有) 第二集真係幾好笑....不過其中一個演員係荷蘭叻

我見到你截圖入邊d人名 個腦海就自動播左佢首歌

成龍八十年代至九十年代初嗰啲嗰啲
紅番區開始就算啦

富貴迫人系列

門徒
傷城
東邪西毒
西遊記

東成西就

港版哈利波特，陰陽路系列

Netflix

林正英系列

李小龍

電影經典 配樂經典 劇情cast一流

Can’t agree more

非常得意
高度戒備
衝鋒怒火爐火街頭

全部都係講黑警

人皮燈籠

除左2046,其他真係幾時睇翻都咁正

甜蜜蜜
好有香港情懷
以前嘅香港好正
利申97後

榴槤飄飄

表姐你好嘢系列

大吉大利大波大

唐伯父點秋香
國產凌凌漆
英雄本色
省港旗兵

電視劇 點解阿Sir係隻鬼

原來旺角卡門係佢拍

兩公婆八條心

，亞視播親都覺得唔好睇

小小警察 cult片

鄭中基嗰幾套都OK

上海皇帝1 2

小小小警察

謝謝,還有嗎?

表姐你好野123

追女仔系列

古惑仔, 我都岩岩重溫完

血戀

樓上啲人好心唔好再吹捧古惑仔系列啦，係時候睇吓《金榜題名》

超級學校霸王

黑白黃飛鴻

頭兩集都有佢份，撇開佢嘅人格，無可否認嗰個年代佢就係發揮呢類型嘅角色。

仲有最佳損友系列

唔係陳奕迅嗰隻歌喎

同一時期有呢套魚目混珠之作

許冠文

當年王家衛係新藝城時期俾鄭則仕屌柒佢點解寫唔到劇本

七八十年代肯定係許氏兄弟，最記得「摩登保鑣」室內學車

「賣身契」就是描述電視台獨攬藝員嘅問題

褲甲天下（1988年）
都係嗰個時代先至拍到呢啲本土電影

演員不造作而且好生活化，就好似身邊嘅人將會發生呢啲事一樣。

電影裏面嘅赤柱街景有好多都仲存在，但係部份到已經面目全非。

新藝城要嘅係娛樂化嘅劇本同絕對可以控制嘅導演
莫講話王家衞
王晶都唔得

同一個導演我推介月黑風高
大澳取景嘅黑色喜劇

就係呢套電影之後，開創左拍傳奇片嘅熱潮

啲乜嘢四大探長、雷洛傳、新哥傳奇就係咁樣黎

果套叫「夜魔先生」

殺手都係張堅庭飾演即係話張堅庭喺電影度飾演兩個角色

Netflix 有黃飛鴻

仲有徐克套《刀》

偷合約個幕影射某大哥
btw最近翻睇許氏兄弟啲戲
係幾正

好難揾了。

五福星系列。

伊波拉病毒(黃秋生主演)

最佳拍檔系列。

點解冇人提及葉玉卿三部曲？

情不自禁
我為卿狂
卿本佳人

但係三套裏面，只有「我為卿狂」先至有數碼修復版

以我為卿狂最經典嘅曹查理強姦村上麗奈果一段

後來曹查理係篇訪問中講過，短短10分鐘嘅片段拍左10個鐘頭。

最佳拍檔係頭三集先好睇，當時食正賀歲片檔期

搞到村上麗奈問可唔可以真拍

陸劍明，係褲甲天下裏面就係飾演赤柱監獄走出嚟嘅逃犯

仲有「女機械人」都係佢做導演

我覺得成套戲最搶係佢、肥媽同秦祥林

情不自禁有幾段好鬼古怪

例如嗰啲賊人打劫間鋪叫晒啲客人剝光豬跟住綁埋一齊。

仲有個男朋友每次俾人揼咗落海都生存到。

卿本佳人就係殺咗個文員跟住喺夜總會見到個一模一樣嘅人叫佢去頂代替佢

辦公室飲水機落咗啲春藥搞到個個剝光豬。

秦祥林嗰度擺明屈水，又真係好生活化，我曾經遇過呢啲咁嘅撚樣。

肥媽就話唔想比其他男人追佢特登增肥自己。

吳耀漢慨嘆鍾意一個人但係唔夠膽同佢講，亦都係好生活化。

銀河映像系列
由一個字頭的誕生睇到樹大招風
同我睇晒佢

籠民

癲佬正傳

王家衛所有戲

成龍 78年 醉拳 開始到 98年 Who am I

黃飛鴻+方世玉系列（只限李連杰）

古惑仔頭4集

快啲back up

好似有圖吳剛師傅同葉玉卿？

天台的月光
甜蜜蜜

力王

仲有92黑玫瑰對黑玫瑰

陰陽路

無間道
王家衞系列
Xx風雲系列
古惑仔系列

以前8 90年代香港電影真係好好睇既

杜棋峰所有電影

屍家重地

冇錯
呢套戲大家睇到鄭則士嘅演技
亦都睇到未做醫生吳啟華時你點樣做壞人嘅演技

野獸刑警

龍虎風雲
監獄風雲
學校風雲

sars 必睇

cls 5頁都無李麗珍系列

富貴逼人
精裝追女仔

最佳拍擋
李小龍

賭霸 梅艷芳 鄭裕玲

暗花

個d要飛黎睇

尋晚睇完最佳拍檔

近年啲港產片
淪落人
逆流大叔
一念無明
王家欣
點對點
樹大招風
點五步
殭屍
哪一天我們會飛
29+1
大樂師

發覺ekin做漫畫改編既電影好好睇
古惑仔，中華英雄，風雲
其餘做番普通現代冇咁好睇

百分百感覺

測試! 一二三! 啊呀啊吖啊呀啊～

古惑仔系列

無間道

玻璃之城

老泥妹

周潤發英雄片系列

周潤發喜劇系列- 八星報喜，公子多情，大丈夫日記

王家衛系列

杜琪峰韋家輝系列

睇晒應該都夠睇三個月

港督最後一個保鑣
合家歡